各位娛樂台巴絲知唔知道64嗰日做咩好

當然係聽宇宙少女新專！
Everything happened in a flash
It bloomed in my heart
I call it love
(๑•̀ㅂ•́)و✧

宇宙少女6月4日回歸歌謠界。
Starship Entertainment18日在官方SNS頻道上公開了宇宙少女的特別專輯海報，預告了突襲回歸。
公開的照片中，在清涼大海邊的沙灘上出現的宇宙少女，吸引了人們的視線。成員們一起手牽手向大海奔跑的背影，增添了他們獨有的愉快魅力。特別是在炎熱的天氣裡，華麗的夏日時尚和多彩的髮色讓人心曠神怡。
同時公開了"For The Summer 2019.06.04. 6PM WJSN COMING SOON"的文本，更加增加了人們對特別專輯的好奇心。宇宙少女將於6月4日發表特別專輯《For The Summer》，目前正在為回歸做最後的準備。

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

沙灘 = 天安門
中國妹對H奶 = 坦克
其他成員 = 示威者

唔怪得冇支那成員份

無中國成員參與呢次回歸
就如當日無出動到坦克一樣

十卜

叫民陣係維園播呢隻首OK?

睇左做金鐘國